其實熱狗個網台 無廣告未算 但成日LOOP自己台D節目 仲搵人唱埋歌 真係好難頂

其實熱狗個網台 無廣告未算 但成日LOOP自己台D節目 仲搵人唱埋歌 真係好難頂